有6人自殺 一個女仔冇左隻眼 600人被捕 香港人你放低你份工未？

大罷工唔係一日 你地肯放低份工未？

依樣野 和理非肯勇武一次未？
罷一日係冇撚用
200萬人肯放低份工未？

放低份工未

有人冇左隻眼呀
你重掛住返工

推

711
811

仲有個老師啊

想點呀香港人

想點呀

屌

唔係分化，港豬係唔會放棄返工㗎
就算班狗開真槍殺左人，班人都會照返工
除非香港經濟收皮咁就有得搞

香港玩到咁樣 大家都無退路
一係政府收皮 一係香港人收皮 呢個係必然既結果
返工黎做乜？無自由連行出街都比人斬
聽日比你政府答應哂五大訴求你都唔撚敢住啦
香港人唔好撚玩啦 你輸左就要做大陸人嫁啦屌哂你地

聽日邊個番工 邊個就係港豬
全民塞鐵封路, 有狗打狗

點解重要返工？
手停口停 真係狗來？

全面癱瘓機場！！

推啊

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾

721 811 恐佈分子

和理非你地勇敢一次得唔得？
勇武大罷工 已經夠